F1 2018 俄羅斯站 討論區

Formula 1 2018 Russian Grand Prix

28 Sep 2018 - 30 Sep 2018

FP1 (FRI): 16:00 - 17:30
FP2 (FRI): 20:00 - 21:30
FP3 (SAT): 17:00 - 18:00
Quail (SAT): 20:00 - 21:00

Race (SUN) 19:10

Location: Sochi Autodrom

Tyre Choice

2018 Team Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton
77 Valtteri Bottas

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel
7 Kimi Raikkonen

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo
33 Max Vesstappen

Racing Point Force India F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
31 Esteban Ocon

Williams Martini Racing (Engine Supplier: Benz)
18 Lance Stroll
35 Sergey Sirotkin

Renault Sport Formula One Team (Engine Supplier: Renault)
27 Nico Hulkenberg
55 Carlos Sainz

Red Bull Toro Rosso Honda (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly
28 Brendon Hartley

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean
20 Kevin Magnussen

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
14 Fernando Alonso
2 Stoffel Vandoorne

Alfa Romeo Sauber F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
9 Marcus Ericsson
16 Charles Leclerc

F1 2018 俄羅斯站 討論區

Honda is shit

You are shit

又睇平治巡遊

係睇紅色車隊點柒

唉 儲錢買返17,18年我van 放係屋企到J

唔想再睇到HAM巡遊

LM

買定佢架formula e啦

🖕🏿

唔是吹去indy咩？

cyka blyat

新wind去左做環保撚試車

遺材

細牛個位係我van 架🖕🏿🖕🏿🖕🏿

識渣一定係渣NISSAN個部

又想過返黎奶我康打袋底呀?

垃利又黎on9 tyre selection

van 就由佢啦
另外果件就
好似而家連INDY都唔受佢玩
唔比佢渣我康Engine 既車

又係睇戰術大屍表演既機會

繼迫害我冰

Vettel 既tyres selection ....好有伏味..

其實白頭佬先係太陽神嘅首席fans

白頭佬應該好憎VETTEL.. 次次都玩9佢..

未買過F1 模型 想問下有咩廠推薦
見bburago只係出左兩隊？
麥記係咩廠出？

@雀清 可以訂定fe四驅車

Stoffel Vandoorne to compete in Formula E with HWA/Mercedes in 2019
Stoffel has signed with the German team HWA AG, which shall be overseen by Toto Wolff next season.

Gaëtan Vigneron (who tweeted about this yesterday), F1 journalist for Belgian media RTBF says Stoffel might be involved with Mercedes in tasks linked to F1, but might also take parts in events with Honda (WEC, or Super Formula), with which he has kept a good relationship.

The Toro Rosso opportunity is not completely closed, but Helmut Marko seems to really want to have a driver from the RedBull program.

之後仲有呢條傻鳩
Toro Rosso set to confirm Daniil Kvyat return

魚雷返黎復仇

VET: 屌

屌爆你
要魚雷都唔要van當

🖕🏿🖕🏿🖕🏿

我康打blacklist你

最on9係van 當好似話會過日本渣我康既super formula
做乜鳩

揸痛車？

點解吹奏van

比老麥浪費咗

我Van 2020返黎F1 啦

Once you go 吱，you never go back.

Hass唔轉車手

牛牛覺得魚雷比VAN 好..... 其實都kinda agree...
van...真係冇場好戲....

Van FP1 輸俾新仔

新仔有SLO加持唔計

法記R&D行錯方向/去得太盡?
本身無為意但自從Monza之後法記好似好食tyre，而Mercedes就調返轉

垃利係咪提早宣布收皮

做返自己，專心2019

不如直接宣布2021
慳返我地啲時間

先稱霸FE,再皇者回歸F1

十卜

年經 感謝車隊垃利提供笑話

拉利永遠為下屆世界冠軍而戰

下，唔係一早收咗喇咩？

表現大頭有幾快

點都好，英媒：Ferrari has the fastest car ，贏車手

dum定先都得

平治係俄國未輸過

喺俄羅斯站宣布俄羅斯魚雷回歸

希望今次生生性性

追住25澳豬黎撞

你做咩搵魚雷撞自己

專登買嚟掉

留俾我

魚雷復仇

任性

垃利細路.jpg

原來未準備

垃利比狗屌

唔打啦唔打啦

法記已經去到連practice start都可以搞錯

垃利可以為2019努力了

F1 2018 俄羅斯站
2018俄羅斯賽車巡遊

垃利不如自己離開，唔好喺度獻世

FP3 垃利慢平治 0.6

白頭佬戰術 + 西車 + vet 自爆

屌你老味今站直接頒埋 wdc wcc 2018 la diu

BBC呢張圖幾正

留名待笑

唔出TO

而家出都贏唔撚到

完。
2019再見

渣ga

VAN +2.8

真係唔知果0.5秒點黎

沙包囉，放左半季 終於放得低啲沙包

HAM 1:32.410

佢去到q2先通知

快成秒

專心睇波算

HAM 1:32.4 火星車返黎了

咸爺咁樣試Limit
Q3 應該31.8~9

垃利落左地球玩

好彩出咗街無得睇
睇到眼冤嘅巴打你哋好

一個字
唉........

Sauber Q1只係慢法記0.5秒

垃利連大牛都慢過

留力姐，無事既

+0.450

熟悉既情節

1:32都入唔到

叻叻

聽日出街攬女鋸和牛算

雷諾棄機？

回水!!!!

On9
點解冇B組車用Us偷雞過Q2

仲出黎JM9呀?

唔知發生咩事 係咪tune車

Warm條胎
今年幾場平治都係會開一開條粉

Ericsson終於入到Q3

岩岩先睇
RED BULL Q2咩事???

grid penalty 唔使跑

點都排最後做咩要出黎

法記sector 3輸死

q2悶到……

s1 都係
點都係慢

+0.639...

公公第一 Benz 真係可以冇反應

有咩你叫

垃利今星期係咪無人玩模擬器

咸爺s1 快-0.333 on9

咸爺s2 G9G

“Good job valteri”

“Thanks guys”

幾咁平淡

芬蘭人傳統掛

巴打玩唔夠一日就要掉

Kimi's S3 strikes again

垃利2020見

係平治快左
定拉利柒左?

今站係玩唔掂tyre，S1同S2相差好少
但法記係sector 3個traction比Mercedes差好遠

聽晚唔睇lu
唔想睇巡遊
應該聽日跑完半個post 都爆唔到

火星只得一隊

希望ham爆偈

難過中六合彩

聽日一定會爆既！

我就唔撚信喇

經過今年牛牛主場單嘢仲唔醒水嘅話就抵輸啦
不過無可能囉

點解玩玩下會變到拉利開唔到粉胎而Benz 開到，明明一開季拉利已經開到，意粉佬又攪乜

垃利排pole 既話係

一定有25仔！

有人留意到法記由上站開始無左Q3 party mode。之前法記優勢係長直路快Mercedes -0.3-05秒，之後係彎到輸返少少時間

但由新加坡站開始哩個優勢就突然消失左

Summer break 發生左乜撚事呀

法記正常發揮

大頭同大細牛starting back of the grid
但16-20究竟係點排

又話法拉利架車最快既 差成零點幾秒喎

逆向開發，越整越慢

只有Kimi能夠帶領垃利
一宣佈趕走我冰，垃利甚麼也不是

大牛換埋波箱排最後
之後跟 FP1 出場先後定

Benz 都會適應副偈進步，點知你愈tune愈衰

求大奇蹟日 oh no no

宜家F2跑緊，落起毛毛雨

落乳即係鹹又贏

落唔落雨都係咸狗贏

ching sick ball

心水清，未來7屆

之後F1 有黑白車神

其實幾個禮拜前垃利都係55波 比盡快少少
toto同神2條撚樣第一次唔係快成條街就扮到自己慢成秒咋

唔使睇都知結果

已成法拉利傳統 有頭威 無尾陣

白頭佬已潛伏多年

廁格到熱緊身

J出血 入左急症

拉利今年又輸的話，證明當年大頭臨走屌鳩拉利係屌得好啱

等睇公公turn 1讓路比ham上
跟住自己拉龍

公公扮自炒算，順手😈。。。

神架車漏油？

飯碗不保呀

公公黎，緊係追住紅色黎插

細牛 藍軚.jpg

準備睇公公讓路

Valtteri its James please move away

Copy

平治一起圍真係好撚快

碌呢咁勁

Lerlec

完

formation lap lag一lag就完左

四萬仲係咁後
19max已經上咗嚟

今場睇叻叻算

叻叻同19max

四萬one month notice mode on-ed

Bo77入返去比ham slipstream

話到明wingman

場已完
呢度由一場爆 post 到冇人睇
多謝 benz

19max 4圈爬10個位

19max 個起步好堅

呢啲先係wingman

大牛race pace

所以kimi咪要去沙巴

細牛做乜9

細牛

Alo 換左黃邊

康打1,2

Lap 7頭四就快拉到一個pit stop既時間

康打標準發揮

康牛全滅

垃利都應記一功

算叻仔架啦 今年捱過左formation

等睇Merc 用pit 幫ham過頭

一陣用廢老拉龍please

仲有康打

No eyes see

食飯中

呢個場都唔會過到車啦

兩架康打做咩咁快玩完……

完了，再見

19max 不停過人囉

已完

可以頒獎

A B組邊有得比

都唔同組別

留力主場發揮，你地識條春

一陣 benz 入完pit 會唔會比 19max 阻住呢

你估垃利入pit 咩

公公真係公公，完全拉唔開

Ocon有個engineer幾靚女

打份工啫

mag 危險到呢

呢條撚樣真係好撚茅

劇本開始，咸爺做時間，黃軚一停完場

Bo77冇了

直接入pit讓位 果然公公

太監好波

都係跟19Max學嘢je

終於叻返次

垃利竟然有得賺

公公拉龍

公公 做返monza嘅嘢

戰術大師成功?

法拉利今次入pit竟然成功 深感安慰

拉利戰術

戰術大c！

當拉利贏

戰術大屍終於威返次

宜家要一打二

Guys how does that happen

拉利醒咗？

快太多

輕鬆

第一下好牙煙

其實諗諗下最後咪又好快比咸狗過

又輸返

開心既時間過得特別快

鹹狗入pit 前係咪停左一停咁 定係我lag 機

廢圖lock up笑死人咩

benz架車明顯高半班

屌

垃利fans未射就已經完咗

2021見

係
垃利係賓屎火星果陣先威威

完全唔夠快

無啦個aero真係有問題

咸一嘢就搞掂你

好彩唔係閘19Max, 唔係炒咗

Valtari , let Lewis go

西車

果下覺得好大機會攬 點知兩個都收得切

Kimi pit左未？

Valteri, Lewis is faster than you

敢閘咸狗等比人pen

頒獎未 , 大家早頒獎早D抖下啦

未

WFC

頒獎喇屌

等睇VET俾人罰

Simulate to the end thx

嚇親咸狗
罰硬

10sec

Benz 嘅最高科技係唔係張枱，打極都唔爛

是但啦 2018已經完咗

幾可會investigate呢d

笑咗
又罰

kmag之前個下理都費事
而家investigate

咁快罰左啦?

MIA 好波

垃利

點解Kmag個下唔理

咸狗出聲邊敢唔罰

咸迫害vettel要閘兩次都冇罰, MIA食屎

乜事？

係街

期待公公幾時讓路

唔讓都得啦
d分都夠贏
bot又有得開心下

真罰左？

傻啦HAM點會咁諗

Racing incident

冇罰

車 戰術 TO 無樣贏到

岩呀
所以過都咪過
唔洗特登出to

Toto : Lewis is faster than you

竟然無事 fia係咪良心發現

MIA話是但啦
追唔到咪唔罰囉

過返炸，無過一定罰

睇黎max搞亂檔 頂鳩公公

心水清

記仇

19Max做嘢

MAG又嚟

無謂打落水狗

你班人真係跌落地都要拿返揸沙

搞撚到我罰5秒 唔撚洗還呀

Benz TO!!!

Team Order

反TO果啲係時候出嚟

上場谷到而家

公公頂vettel

公公:喳

公公

Ok, 大戰未

咁都得

剛剛睇
點解19max排頭
發生咩事

泊埋一，二邊啦 讓到咁

Rosberg: Benz冇出TO㗎

公公：

好核突

又to 屌你老母 洗唔洗阿

肉酸

無賓州

話左架

垃利： 屌你老母

個to清楚到

差在未揚手

唉

有冇咁撚核突

To得咁樣衰

屌你 係過都比啲戲

咸仔一走點解可以拉開左？

直頭泊埋一邊
Bottas 拎pole都係冇意思

勸大家今年唔好再浪費生命睇F1

讓到咁又真係過份左啲

臨時演員都係。。，，

公公等max pit就一定拉龍，加比vettel 食dirty air
Best wingman

公公次次都做到咁肉酸做咪玩Benz

通宵埸一定唔會睇

公公世界級 呢個鏡頭留名青史

因為公公奉神旨意要閘Vettel

明眼人一睇就知唔係Team Order啦，平治冇Team Order的

咁你走未？

讓車拉龍，77你尊嚴何價

排頭位都要讓

保仔表示下年又可以續約

睇頭 5 圈 , benz 行頭就可以等完場

一樣，睇埋鈴鹿就完季

一定係公公架車忽然有問題

垃利 明明先係做開呢啲
反而今年唔做就搞到冇wdc

無架啦 分分鐘連個老婆都要同神共享

又唔好咁講，難得今場拉利戰術係醒神

Bo77 喺benz車隊已經得到尊重, 唔需要呢個世界嘅尊重

James 循例安慰下

轉下粉紅色先

廿幾個圈就出 係咪痴撚線架

神有小保子呢隻狗，真係開心死

又要讓又要屌
又要做雞又要拎貞節牌坊

扮咩投訴姐，有本事咪ignore TO

咸條呔是咪有blister

小保子扮乜鳩

唔做香港人哂哂
一路屌一路讓

保公公改名保怨婦啦

James Allison: Blistering

無撚用真係無撚用

走緊
走住嚟屌

小保子完約一定好多車隊爭

吔屎啦公公

肯定係作個excuse la

James 自己都知柒到要匿埋

其實堡哥真心好勁
頂到壓力

廢圖表示下年調教叻叻挑戰小保子

劇本

真係抵佢WC，呢d先係賽車

轉頭韋少換粉紅又有戲睇

好心去演藝學院學吓戲先啦
臨時演員都係...

冇賓州就係冇賓州

想知芬蘭人點睇小保子

老屎忽坐左咁多年 同你死過

個時冇人知佢咩料，原來佢係最接近神既人

又要讓 又要屌

“Just being professional”

想知佢老婆點睇佢

仲要老婆都係運動員，睇住自己老公做太監

夫目前犯

平治叫佢畀個老婆黑鬼屌
佢應該都會畀，然後企床邊望住發脾氣

James: please share your wife with Lewis

Kimi去咗養生？

「妻目前犯」先真喎

ham爆tyre/engine
plz

仲有無咩其他運動有team order咁on9

企隔離睇住咸狗屌佢老婆 自己係度打飛機

blister

唔該19Max做嘢

Anyway 咸爺過Vettel果下係堅勁
好心Vettel 硬淨啲啦屌 係咪要五屆架頂

機會黎未

今日佢揸得唔錯 比佢上podium啦

集氣🙏🏻

小保子 : OK

反鹹先峰

佢做得 on9 啫

ys 所以馬來西亞2017後就無得玩

反德車

Perez係咪諗住唔聽to

播左幾圈中游。。。。究竟睇緊咩

等睇佩雷斯第9完賽

當年我撐堡哥的

有品味

影返鹹狗好唔好

屌唔撚睇

粉紅戰車變咗TO嘅清泉

好撚斯文

兩圈之後又兩圈

其實咸狗只係見悶同大家開個玩笑 你估真係爆咩

無睇
咩事了？

德國車係要德國人揸先正氣

賓屎車好難爆

你叫benz情何以堪 讓到咁撚肉酸

19max條呔頂到咁耐？

又出口術

19可唔可以唔入pit玩全場

會DQ

未pit呀on9

Max係咪換粉紅

真係唔識嫁喎

叻叻Best of the rest

唔識呀，咪問可唔可以

分數WFC
19唔入PIT屌打第一

Max: I don't cares

普京

唔得
但係如果真係無入會點罰

Hulk

食粥食飯睇max

咸想過19了

認真問題: 19Max喺pit衝線+換tyre, 會唔會被DQ

都話DQ

“Let’s keep going”

大牛玩乜

怕死 縮了

大牛用乜策略

拉利仲保唔保到第三四

Unless wet or intermediate tyres are used during the race, all drivers must use at least two different specifications of dry-weather tyres in the race, at least one of which must be one of the two mandatory sets nominated by Pirelli, though the teams are free to decide which one.

重以為諗住玩到尾咁癲

正常智力都會咁做 vet唔計啦

十個圏換都冇時間追

緊係縮啦 癲狗黎

換唔換都係咁上下位 好似係

唔識車但吹奏鹹

大牛搞乜
同kimi差<10秒

長知識了

Thanks bro

唔記得幾多年前可以

要睇平均快幾多

係咪想引平治拉利互炒

那有吹

Max呢9圈好睇

合理

拉緊龍？
喺街無睇

哦

小保子要開工了

game 入面啲觀眾興奮過現場個啲

8圈 20秒
廢老可以訓埋落去了

影一影看台,現場觀眾0反應

換快軚追垃利

原來係13秒 都係訓得

50分 夠鹹帝爆兩次

19max 要追kimi有啲難喎

神可唔可以唔玩兩場

冇啦拖到lap 43 先換

lm追撞

放兩星期假去屌女，唔玩通宵埸

夜晚晚叫神揸車，真係痴線

俄仔 ：主場都係要包尾

提早封王

下年轉叻叻挑機

max 收左檔
仲慢過 kimi
搞咁辛苦又係第五，係 Ric 前一格

普京: 英國佬拎唔到就得

叫Marussia返嚟啦

魚雷：出年睇我表演

Leclerc best of the rest

神:我封完王再撚下比唔比兩個分站大家玩下

反圖先鋒

RIC: 咁努力做咩,咪又係5,6位番黎

美國可以頒獎 之後表演賽

遲下F1 同F2 一齊搞啦 無咁悶麻，sc 又多啲

Pirelli tyre咩料 新Ultra仲慢過用左40圈既Soft

當年點解冠軍由10分變25分

F2仲好睇

熄機了， 遠離精浸

笨屎之外既 全部同FE一齊跑

On9 strategy

出街無睇到
一開bbc sport就見到to俾ham過

岩架啦，好似 WEC 咁
同場幾個 class

F2娛樂性一流

F1 F2 FE

而家等睇 bottas 落車後表情啫

f3 呢

好心唔好再兜啦丹尼爾…肉酸就肉酸啦

FE 唔夠電喎，要換車呀

啲人好狼

Bo77 紫圈一巴巴打落benz到

韋少如果唔換軑得唔得

聽英文好過

終於有人明我哋點解係 #反丹力
條友 high 大左架啦

LEC 係咪仲係same lap?

個細路瞓埋

我唔係贏唔到
只係唔想贏

佢屌公公點解要聽TO讓喎

下年唔駛，一車都尾

再唔得咪搵埋Tesla一齊玩囉

啲車識噴火

而家先黎話要race

係

全場最重要畫面

柒柒: 可唔可以RACE一圈呀

77啲戲

辛斯

咸狗好唔好意思慶祝？

有戲睇了
睇下公公係咪笑笑口去恭喜ham

兜到圓

公公
交戲

Kimi今場冇物鏡頭

公公你收嗲啦，肉酸到

戲肉黎啦大家

養生

成隊benz衝完線好靜

鹹：贏就要慶祝架啦

特異工能可以擋子彈

公公直接向前隊，唔玩巡遊

想聽77個radio

神:係我自己贏返黎既

神：憑我實力贏番黎

我覺得丹尼爾係將啲責任放晒落公公身上instead of BENZ有幾肉酸囉…

今次唔講乜柒team work. Happy for the team

係架f1入面訓 型到

神: 全憑自己努力

true

痴撚線贏開巷都仲要TO

點解唔好意思？
理撚得你 分站已袋

#blessed

公公要出氣
就要係後面幾站對落ham度

what a race

公公 career pole: 6, career win: 3

19Max career pole: 0, career win: 4

佢實講 仲講埋well done valtteri

加番人工比你囉小保

又拎多次世界第二
有咩感想呀車隊

條友係咁

公公等咸落車打9佢

唔洗了，車隊贏大家開心

小保子GOOD JOB

打柒佢啦公公

冇撚用

佢應該會打咗toto先

好傷心 轉做#TeamLH算

拉利無左CEO
就......

Get in there Lewis

公公想證明咪之後做嘢囉
睇死唔會

同當年老舒臨終點過ba叔頭咁撚柒

好似比人叫佢食屎
仲笑笑口一路食一路話好好食咁

cam man

咪又死狗樣

唔 慶祝了

兩個都唔開心，so sad

傷口上灑鹽

公公落車即刻check咸條胎有無blister
呢下交足戲

Ham唔好意思姐，點會唔開心

車隊角度實出team order
話晒紅牛，印度力量攬炒有辦你睇

呢件垃圾

屌你靜到咁撚樣

Ham 狗: Real Gentleman to let me pass. Real team effort

佢塊面黑到呢

咸爺有呢d隊友，訓覺都笑醒啦

黑到Higgs 咁

成個martin咁，奶到咁

之前係咁吹奏HAM讓返位畀公公上podium嗰啲人去曬邊

咁開心都唔比媽田訪問 有冇搞撚錯

食屎LA咸狗 貓哭老鼠

Check 乜撚

有種咪唔理team order

佢又會好似vettel咁夠膽唔聽order

公公:企開d啦屌你老母

媽田BB 去左換底褲啦

Vettel望住嗰兩部benz嗰樣都幾好笑下

公公個樣

唉屌 join個now tv睇撚到炆
FIA又偏 連個評述又偏
唉

咸提早攞冠就會發生

無飯盒

就喊咁樣喎

屌，打nigga 俾人autocorrect

仆街仔 仲企埋人地身邊

好似啲黑社會咁 睇撚住啊唔好講錯野啊

VET笑笑口咁行埋去小保子度

呢個好笑

We are a team..........team LH

佢仲有咩唔好意思

Vettel同公公握手嗰吓好似恥笑緊佢咁

冇賓州

有無人見過成事，成晚唔出好擔心佢

Mercedes team boss Toto Wolff to Valtteri Bottas: "Difficult day for you, difficult day for us. Let's discuss it afterwards when we come together and we will explain."

成隊Benz 都係閪人

見佢第三笑到贏左咁就知

丹尼爾
直接屌柒benz Toto wolff 好難咩
唔讓返比公公真係點都講唔通

vet 望住公公個樣

VET望住公公笑果下

好明顯
Vettel自己係個會唔守team order 的人
重唔笑鳩你

笑到仆街
花生mode

世界冠軍堡有冇睇緊直播

Mercedes 真係好撚嘔心

77如果有膽唔聽to就正
可惜

笑到以為佢拎左冠軍添啊

普京塊膠膠面

有膽就唔會做太監啦

Vet 應該同公公講multi 21

Vet: 咪撚影啦 唔出得街架

巴打兩部車讓出黎益下大家啦

個氣氛好似係葬禮

我諗vet輸wdc都冇所謂 因為俾大家睇到merc同鹹狗有幾肉酸

有膽佢應該冇得留係Benz

成日係咁真係堅悶

VET

Vet呢下好波

Ocon: 正呀

邊度有得買

講真 如果今日Webber訪問就完美

Ocon一定同佢片車啦，成個grid得公公咁撚柒

你落街等執咪得

唔係佢自己柒
根本係佢鬥小保子

Vet

Vet 抽水

Vet陰陰咀笑食花生

Vet真係好開心

VET
好撚老尷呀屌你 仲影

bottas唔做公公邊到仲有得揸火星車呀
返去Williams就差唔多

Vet好正

全程花生友mode

今場Vettel同拉利贏盡掌聲啦，可以做嘅嘢都做曬

叻叻都證明咗自己點解可以搶Kimi個位

做乜。已熄機

叫埋公公上去

成班平治友無笑容

佢笑到呢

好心小保子就咪撚企上去
不過公公即係公公

benz 包Q反而死老豆咁

陳恩撚好撚煩

Vettel係咁撩公公

叫佢跪低都肯啦

公公射兩下香檳就開心晒！

公公話你隻垃圾盃我唔稀罕
最緊要繼續有得撈

仆街vet忍笑忍得個兩秒

Vet係咁撩公公

c隊車 贏b組冠軍

佢講咗咩？

撚狗咁撚

呢2年對仍好撚失望

佢遮撚左後台個cam

睇到叫公公cheers嗰下我笑咗出黎

咸: 小保子, 最多今晚俾分返10條女上你房, 不過你都冇得屌㗎啦

見到個陳恩能已經唔想join

vettel 見你地第一第二都唔慶祝就佢慶祝

有火星車算係咁啦

講左啲咩?

佢做得就預左啦

做撚埋啲馬嬲戲

一個唔覺意變咗第二個大頭咁就仆街啦
場場遊車河
最緊要保住個飯碗

咸爺haters實好唔like佢
因為佢唔會屌笨屎

係咁重覆煽動d情緒

睇f1唔睇sky 不如唔好睇

咸爺做乜都唔會有問題 其他人做乜都有問題

FeelsBottasMan

諗落其實大頭都唔錯 做過下世界冠軍 每場游車河都top paid

佢識撚講車咩, 都唔係全力反咸嘅

佢老母真心想打柒班友
no respect ，笑笑笑

你睇下佢條友幾核突先啦
上年墨西哥站之後個 post

佢po咗d咩

食蕉啦佢 呢個scenario全世界都估到

班友一定會搵老舒同barrichello 果場講，講一向都係禁～ 係你地D hater 組

岩呀 就算騰訊體育係benz冠名贊助都唔會奶benz袋底講得好過條垃圾陳恩能

想youtube堡快d出呢集vlog
睇下佢點睇公公

恩撚幫Red Bull寫嗰個專欄成日吹奏Benz

勝者為王
不過諗深一層，其實係垃利柒同廢
令笨屎啲team order 更加顯得肉酸

話 vet 特登撞 ham
佢唔會明示，不過係人都睇到咁解
跟手好多巴打忍唔住屌佢
佢就話意見接受，唔會逐個認囉，我呸

話時話想買翻架法記kimi喺屋企擺下 有咩牌子推介

下季見

條突眼金魚真係柒

F1真係team sports嚟㗎

仲唔掉佢落街???

BBR喇，剛眈整咗架
但唔急住想買就可以等2018出先

走數可恥!

Once you try black

Black and back

淨返6圈就熄左，錯過左

Honda 'in front of Renault' with upgrade.

等香港有 F1TV 啦大家

but retired in the first lap

仲講？

玩咁大
直腸都穿

留意返今場係冇用到Spec4 PU, 開咗係留返下場用

好想聽你班鍵盤戰士講車

全程Dead air

You want me FB live?

全程吹康

今日冇得吹

又翻閹多次有咩感覺？

陳恩能都有打手？

可能係本人

可能係～做人唔好禁小氣⋯⋯get your paycheck LOL

紅牛火星車年代佢係vettel粉
2014之後轉駄做咸粉屌㭍保哥
佢句金句「落得冇人想做第二」係冇係公公身上用過架

Blister？邊撚度Blis啊？睇過

重點：‘人’

係本人就好
學下邢安邦啦
人地先係評述
你係攞fox個平台做benz吹水站同上位囉

最緊要cap水

係你本人既
就唔該諗番你十年前既自己
同 Michael 抱住學野同俾知識觀眾既心態啦

冇左沈國成同佢一齊講之後
就開始失控 邊個贏就吹邊個

得罪講句，我覺得我更高汁，最少我講到明迷康

痴線佬啊

白衫: 咪撚搞啦, 呢個藉口好難諗㗎

成事>康打>ALL

測風向中

點解冇得揀鹹帝？

鹹恩撚

「架車未隊到塊第一名牌，幫鹹推前啲架車襯返個第一名姐 」

Vettel 都慣咗喺銀色車後面啦

其實佢真係幾好，
起碼會試下平治條尾胎最後既壓力同損耗
但今年浪費晒好多機會 唉

睇住比FIA吊銷super license呀

痴撚線，兩部細牛都brake failure

今場返工冇睇
只係睇左highlight
重點係拉利歷史性戰術成功
平治TO比Ham上？

一個圈都唔使比人過返啦
估唔到Benz TO得咁撚肉酸

大家都係吹水姐，無錢收既都未發爛咋～

原來係咁，屌你
其實TO都好正常，希望下年vet有人幫下手
係Ham個仆街當年最後一站TO
叫佢快D，等冠軍堡安全拎WDC就唔follow
今日TO就欣然接受
真係好肉酸

40分buffer都要TO咁撚柒，你話4分都話啊，再睇番highlights 公公應該以為之後有得爬番咸爺頭 ，正一傻閪

真係老舒同巴叔嗰場翻版
落車時車隊黑面程度都一樣咁濟

Ham比佢爬頭, 公公都唔會夠膽爬

當年老舒都黑面，起得上台仲比左個變巴叔，唔個今場咸美頓有無黑面呢

咁即係老舒好好戲定 Ham 好屎戲

或者係 both

Mercedes好識養隻門口狗
上年to但俾番p3你
之後落嚟只會更多to

名句：I'm losing the championship

同cctvb比個亞太區林峯有咩分別

講d咁o既野真係on9

陳恩能你好
每次開now 聽到你把聲我都轉英文channel

老老實實
以前都好欣賞陳恩能講車
但依家真係好on9
好撚偏頗
同一件事換左係Benz/ Hamilton 就合情合理
其他車手車隊做就俾佢屌到衰過地底泥
完全痴撚線
懷疑佢聽左Hamilton Radio已經係Studio打緊飛機

TO唔緊要，唔係做得咁撚柒吖嘛，求其作啲理由pit咗公公咪算，叫人停車比鹹過幾撚肉酸

搞個柒pit咪算啦

做埋啲陰質野，所以條仆街而家咪訓左喺度囉

唔洗pit 唔好停埋一邊咁明顯 睇落有少少掙扎 好多人都會收貨
你知我知會發生既事

職業車手公公條路真係悲哀
有冠軍都拎唔到

F1 愈搞愈衰係有原因

鹹第日都要還